王毅好似好霸氣回應：你想要更強嘅反擊嗎？

中美貿易戰持續，美國早前宣布向2000億美元華商品關稅上調至25%，中國隨即強烈回應，向600億美元美商品加徵5%至25%關稅。中國手下留情，未作同等反擊，豈料美方竟嘲我國反擊力度「軟弱」！是可忍孰不可忍，國務委員兼外長王毅對此霸氣回應：「他需要中國做更強的反應嗎？」一擊KO此等撩事鬥非、希望炒熱貿戰的美國宵小！

「中國做的是正當反應」
王毅出席東盟系列會議時，強調中國有必要採取反制措施，「中國做的是必要的、正當的反應」，又指中方會加強與其他地區的貿易；與會的美國國務卿蓬佩奧則繼續死撐特朗普掀不義貿易戰的做法，指美國工人和企業正受中國不公平對待，無理開徵關稅只是為了改正現狀云云。

美國想要中國更強力的還擊？無問題！只係怕侵侵承受唔起。支持國家一於唔好留手，打殘老美！

你有反擊過嗎

想，唔該快啲出手

2025 一帶一路 大灣區

亮劍!

更強既反擊=口交部出嚴正聲明

希望支爆早日到！

講咁打,出手打啦

利害了(把口)，我的蟈

想

咁唔好咁多口水啦

美帝：你想我公布支那官在美資產嗎？

快啦傻鳩

快d打啦好悶呀.jpg

執柒左佢啦口交部

咁撚把炮一野將所有美國貨收25%關稅

王毅呢 d 位其實同做演員相差無幾。

習仔:收嗲唔好搞屎棍啦屌你

有招就出

做得太入戲

用盡傾國之力，直接發兵射導彈！中華神盾、遼寧號gogogo！東風壓倒西風的時機來臨了！

王蟻：再大你60億(人仔)!
侵：ok√√

共慘黨好撚似泛民
明明畀美帝撚到仆街
仲可以牙斬斬 話無輸

hkgao要廣傳上大陸 等更多中國人支持反擊

睇下個白痴浸寸鳩占士 過哂火就知

白痴浸只係好命, 有美國本身既強大做佢後盾

幾撚憎蝗國都好 , 白痴浸搞亂成個秩序, 而最終又唔係低下階層受惠既

真係無撐白痴浸既埋由

笑死人咩

佢個閪樣見到就憎

周恩來唔係gay嘅咩？點樣生到呢條廢柴？

就係想

其實一直都覺得佢哋係做戲畀班廢中廢老打飛機

the east wind is coming

笑左
所謂國務委員兼外長
連政治局常委都入唔到 有乜牙力叫戰呀

On9仔 咪撚俾我睇死 唔好成個小學雞咁逐啲加上去呀

你有排加先齊頭啦咁

hk豬報

刁大大直接引爆所有核彈做成廣泛核污染全世界一齊陪葬

真係串得好，操左咁多年既嘴炮笨唔係浪得虛名

搞亂成個秩序
你講緊中國?

侵：反搫？對中國實施晶片禁運

五毛飛機文

You want me to show you tough?

Hkg報🙊

王部長講句日文黎聽下先

魔犬慟哭破

有呀，打大豆，然後自己要入貴豆

強極咪千3億 on99

these persons dont know what they are doing
how could these cunts rule the countries

70 路gay v

睇到一擊ko搭緊車都忍唔到笑咗出聲

老美：你想我凍結你王毅和情婦在美資產嗎？

中囯今次實做大贏家

比負評既人應該改返正評
難道你們不想有反擊嗎？

主人已經比個大隻佬兇緊,隻芝娃娃仲出嚟吠

係就快唔好等下個禮拜

係共產黨既得利益者要維穩先搞唔掂
佢要d 條件樣樣都銳住共產黨維權方針
屌你讀多d 書啦 如果特朗普贏共產權輸
得益係中國低下階層
你仲未睇夠共產黨有幾庸碌腐敗咩

最驚你唔出手咋

最好同美國生死相博

一擊KO此等撩事鬥非、希望炒熱貿戰的美國宵小！

宵夜我就識

咩叫宵小？

口交部終於露出龜頭大佬蝗蟻俾狆蟈蝗蟲含撚

快
等緊贏國鎖國

五毛狗又post共媒文章

反唔過2000億正契弟

美國佬要考慮中國低下階層受惠 講野咁冇腦
人地政策美國低下階層有受惠咪得

屌HKG呢啲垃圾不如嘅偽媒體都些牙做乜鳩

一於限制所有人唔准出國，留國消費

啱啊,咁個垃圾王毅出手未

美國人照顧贏國人
單係贏國個套外資企業經營條件
我一直都唔明啲人點忍撚到佢

外資要入贏國市場
又唔可以有近最大話事權（俾錢人請人返嚟做你老細）
又要將生產技術同贏國分享（簡稱俾人老笠）
仲有大撚把限制
咁撚唔自由又要賣技術嘅條件
真係唔明點解可以忍到今日
贏國仲要講到呢個無恥做法對佢地唔公平咁
無恥到極致都識咩叫見好就收
贏國真係超越曬極致直頭唔識停

很想要吧

凍結所有支那官係美國既資產

支那真係未反擊

聽日就賣哂d美債佢，美帝一定驚到仆街

快d賣啦支那狗！！！

打你就打啦廢Up咁撚多野
正一死廢老

屌係老母支那狗！有無撚用架？
反擊啦！6萬億就差唔多

贏蟈應該有贏蟈既威風

快點反擊我

唔好逼我！

我諗侵侵都等到悶
強國唔黎個勁既班呀叔真係好失望

必誅啦

快來

唔反擊正契弟

亮劍啦屌你

好呀，快快快~

奶共報鼓吹中國要更強反擊

實在無得頂

依條友成日都好惡咁周圍兇人

反擊? 問下貴國主席個女係邊先啦

全世界等你反擊
唔反死全家

講多無謂行動最實際

反擊之鬼

快啲反擊
反完香港又有平靚正美國貨買

好悶呀

夠閪膽咩

反擊？

侵：快✅✅

王毅如果係上連登應該係嗰啲“想知再講”
但之後冇貨派嘅on9仔

把口叻，係無用

唔洗問佢一定要

拉多幾個維權人士，叫城管繼續打上訪人士就咪反擊左？！

出手啦
屌你老母

錯 大家只是想你反擊

王毅屋企人有咩國家護照？

邊個搞亂個秩序啊？
係支那啊
佢入wto咁耐做過d咩？
Trump只不過做返以前無人咁做既野

2025反佢老母

飲水思源，邊個保薦你入世貿？

天外有天，一物治一物

贏國起左世界奇觀
一到左2025 年自動獲勝

想要

快啦嘛

你睇中國之前d反擊就知，打大豆係威係勢，但問題打完轉過頭要買貴豆填數，一來一回條數仲傷。

根本就只係象徵性反擊，順下d憤青民意，叫做下樣，你估中國真係咁客氣，如果有本事，仲唔「亮劍」咩

仲叫中國大力反擊，想送佢上路呀

睇下班仆街對住台灣幾撚強硬就知啦,共產黨唔通真係會大發善心有著數唔去拎
根本而家係完全冇還擊之力,貿易戰仲加速左內部經濟爆煲,而家係拖得一日得一日,死局黎邊撚到有得救

亮劍啦 你老味

係閪利既

諗極都唔明你個比喻係乜
之後再諗下保皇狗打手平時點借頭借踩泛民
就知你玩緊乜了

支持國家一於唔好留手，打殘老美！

最強反擊，派出濱州號！

你都 on9

打到自己有黃豆公司要破產

王毅靚仔咁多 佢做主席仲岩

支國：my power powerful!

美國佬第二輪200B usd貨品加關稅
你自己美國入口加埋都無咁多
屌你反擊條春咩

睇片當時佢俾記者問完，係窒左一窒口震震咁講，有撚霸氣咩

老美：

街頭廢老：你再屌我老母丫，信唔信我打鳩你。

侵侵：用力點嘛…人家想要啦…

佢條撚樣，唔好被人掘到又成家係西人

純講個樣，佢無疑係共狗中最四正果幾個。可惜做左共狗，人人得而誅之。

俾佢做返刁種一樣既野佢個印象都一定好過刁種

咪一樣柒頭呀叔一個

咁請劉華做啦 效果更好

屌你老母得把口

不嬲好多人想佢做

老實講第一眼望到佢以為一係日本人，一日美國華人

佢係look係正宗 大官樣

屌 以支那國既性格
係有料一早反撚左啦
柒左咪認

入面comment:

如果你係尾國人或僞尾國人，請你返回你老家去享受高科技吧，中國科技現時不及老尾，但難保將來不會超越，特冇譜就係怕出現這個情況，佢係想做多任腫桶，但碰上中國2025係佢任內出現，你話佢驚唔警做老尾嘅千古罪人。老尾不賣科技可以，但不能強迫其他國家買不想要嘅垃圾。高科技產品買不到，中國只有自己研究或聘請專才研發，重賞必有勇夫。如果中國真係招架不住，可以賣老尾國債攬住一齊玩完。不要忘記，中國還有龐大嘅內需。

支那一早就已經產量過剩根本冇人去買野
內需龐你老母大咩
真係唔明d廢早廢老點解可以咁撐支那洗腦洗得咁勁

涷結所有戶口,取消居留權

直接捉曬中共狗官老婆仔女，迫中共解體，不廢一兵一卒。